（真心）樓市唔好壓抑了，放心狂升吧😁

好想睇下超級火棒，音樂椅，幾時會停

來緊大陸會有大量資金到港，跌少少都畀蝗數撚咗，唔敢諗升到咩價先會停，大家有能力，請盡快上車

月經